就算你再手執大權 都係借助體制嘅力量

始終無辦法戰勝成為體制嘅人